日本有咩高質高手

坂本真綾
達見恵
aimer
supercell(舊嗰個)

歌手

佢高唔高質我就唔知
但我就好鍾意米律玄師

lemon

Orion
花火

西野加奈
96猫
Sayuri
天月
花碳

TOSHI
HYDE
絢香
ATSUSHI
Suara

やなぎなぎ

鈴華優子
西野加奈
Kabasolo

ハチ年代嘅風格有特色啲

花たん

有無 米倉千尋 同好？

米倉千尋
TWO MIX
URU

冇人講我

LiSA 世界第一

Amazarashi

小倉唯

...

Ms ooja

donut hole

taka

茅原實里

好波